95巴telegram樹窿

95巴 之前有開過post 近排忙完 想再同下唔同人傾下計 share下唔同野
讀緊書嘅巴絲 如果有任何煩惱 歡迎搵我傾下計
未必下下秒回 但一定唔會hea回
關於讀書愛情事業前途屋企 乜都得
dse完咗嘅巴絲 有咩壓力嘅都歡迎

Push